% Lernziele:
% Räumliches Denken, Tricks mit Zeichnungen
% Verwendung von Variablen statt Magic Numbers

\section{Dreidimensionaler Würfel}
\recommended{15 Z.}{\mathe \variablen \geometrie}

Zeichnen Sie einen scheinbar dreidimensionalen Würfel, mithilfe von zwei \code{square(x, y, extent)}- und vier \code{line(x1, y1, x2, y2)}-Funktionen.
Legen Sie die Größe der Rechtecke (bzw. Seitenlänge des Würfels) sowie die Position in drei Variablen fest.

Können Sie mithilfe von zwei weiteren Variablen die Verschiebung der Vorderseite in Relation zur Hinterseite (die \enquote{Tiefe}) festlegen?

\begin{center}
	\imagebox{\img/3d_cube.png}{.4\linewidth}
\end{center}
